上網買av 犯唔犯法？ 同埋邊度可以買？

dmm有冇人試過呀 ok唔ok?

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

交出831 CCTV呀！得翻1日炸！

應該係合法，只要有格同唔係未成年人，同埋唔好4級

有錯請指點！

邊度有四仔賣？

吓？你上網搵週圍都有啦。。。
我冇教過你呀！